兩年前大家都用怒火武力抗爭，今日只剩下劉穎匡式臭魚搞笑抗爭

最後大家留句哈哈就算

哈哈

起碼忍多兩年啦巴打。

無計，未係時候
經濟好既時候用武力無好結果
最後變左洩憤

白痴仔去揾工啦
發議員夢